中國版《FGO》11/8強制實施「實名驗證」 持有中國身分證才能玩

《Fate/Grand Order》陸版官方發出公告，遊戲將從 2018 年 11 月 8 日起實施「實名驗證」，未來玩家在登入遊戲時，需填寫具備效力的身分證字號和姓名，目前僅有開放持有中華人民共和國居民身份證的玩家才能進行驗證。

《Fate/Grand Order》陸版官方發文表示，為了配合文化部《網絡遊戲管理暫行辦法》的要求，《Fate/Grand Order》將在 2018 年 11 月 8 日 11:00 後，開啟實名認證登錄機制。各位玩家在登入遊戲時，需要填寫有效的姓名與身份證號碼便可正常進入遊戲。官方表示對於各位玩家的信任與積極配合，由衷的表示感謝。

截至目前為止，大陸近幾年來已經開始要求不少遊戲實施所謂的實名驗證，《Fate/Grand Order》並非第一款具備實名驗證的遊戲，在此之前早已實行實名驗證的遊戲還有：《王者榮耀》、《崩壞3rd》、《碧藍航線》。

對於非持有當地身分證件的玩家，官方表示這些持有非當地證件的玩家可透過客服系統聯繫，然而是否會造成後續影響，就以現階段來看，整體狀況並不明朗。

鄰國game執柒咗去啦

WFC?

不如禁止支那人去外國server仲好啦

分錢

課太多金 要俾稅